夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

It's so beautiful it makes you want to cry

垃圾仲唔訓 聽日點準時返工？

乜

準時起身打j

wtf

y sad

廢青你成為左廢青拿？

神之

神洗唔洗返工

神想你地返工

唔準

我AL緊 唔洗返工

al幾耐

不要問

y..

就快完

你除左呢2個標題仲有冇其他

估樓豬訓左

Sleep is for the weak

仲有還我肥雞

做咩唔開新po

青巴

從來沒我份

酒吧

wa

wa wut 7

我訓唔撚訓關鳩你條撚事咩屌你老母臭化閪

走巴
酒吧

呢個接得靚 清巴

你次次都甩我底

幽默感呢家野。。
你唔係我

寬容啲啦bro

又係你個廢青係度嘈生曬

招FD子玩SPLATOON2

開心返啲啦

都岩既

love me?

咁百厭㗎

岩岩del左佢fb ig

呼。ok?

why

唔想再諗起佢

我地已經係陌路人

咁咪好

你好

你好樓主我新來

hi

比啲感情ok?

我愛你

你好 屌你老母 押韻

雞

咁又太多
我唔係咁隨便

苦口良藥

呢隻歌好好聽

唔準屌

除褲啦傻撚

好撚想飲凍檸茶 有冇人覺得凍檸茶>所有飲品

咁猴擒呀

凍奶茶

比個5我

NO

凍奶茶一定要珍珠奶茶先得

呢個真係唔比唔得

不了 珍奶得個甜

最憎食珍珠

唔識食

不了

飲蘋綠算

頭幾粒ok,之後個d真係好撚難食...

津路>凍奶茶>蘋果綠茶>檸茶

你漏左雲抹 飲左返唔到轉頭

認同

有諗過試,但飲開個隻又廢事轉
一日兩三支津路

冇人識欣賞

我讀醫個時話飲得多凍檸茶會有胃酸...

好 飲少啲

一齊飲水

識入一定飲cool

你個名 nice name

咪又係水

水喉水爽d

why
you yin fans?

就訓

55

咁早

=.=

琴日訓得幾粒鐘

天使方+=肥婆= =?

唔知

屌你老母

你就肥婆

又比我起撚到

屈鳩我

口吻似撚到十足

原來死肥婆

咁瘦人既口吻又係點

咪撚屈我

排斥佢啦屌

連登都冇人理

減肥

睇完人肉叉燒包訓唔著

都話唔係肥婆

驚?
我睇果陣冇乜野
反而熔屍奇案我驚d

我一合埋眼就見到個變態佬